深夜彈琴被指擾民 周董：「我家沒鄰居。」

又一位貧窮限制想像

條女幾正咁

吵到路人了

吵到甲由了

睇錯深夜鄰居彈琴，發現冇鄰居

秒

台妹嚟講一般

是人民幣 我加了人民幣